盧卡古真係世界級

加油，你得架

神高神大
但係軟到咩咁

拉舒福特真係

盧卡古跑得幾快下

比舒服仔逗到實

垃圾走位，未入禁區就好攝住Mark 佢條友 捕前柱啦

或者走完入去，再跑番出黎12碼點位置

帶波果個係盧卡古？

屌以為帶波果個係佢，個個黑色認撚到咩

肥瘦都認唔到 渣古肥撚到咁

呢位ching有所不知 lkk從來都唔識攝前柱

老實講 佢琴晚算係咁 對佢要求唔好太高

咁撚肥 仲後上跟得切仲想點

係咪禁區頂跑上黎個件 係就真係唔差wo

以為帶波係佢既個d巴打
証明你地對盧卡古仲有希望
好事黎

力架真係步大力雄

專心打右邊 反而有啲驚喜
佢出波好過埋門

點解係愛華頓可以咁勁

踩波車就叻

無人逗住佢 要落力跑落力砌

人地係愛華頓都係出名懶
只係中遊球隊 d 波集中晒做晒機會比佢射
其實最慘係佢波底太差
無咩技術

瘦咁多

但入到禁區就腳軟有咩用

福仔撚狗咁撚